今日有個朋友同我玩左一個遊戲

佢叫我寫出三代既關係加年齡圖 還在世嗎
就可以推斷出我屋企大約既情況 同埋我性格
佢中哂
我想睇下大家可唔可以講下個原理同埋一齊估

正方形係男 圓形係女
我係兩個正方形

估你老母

1999

樓主同屋企人關係唔太親密
打算/已經搬出去住
又唔算毒到無女 但係唔係特別受人歡迎
無乜朋友
鐘意賭錢

你有兩條丁

唔好用起底功能

你老母比狗

中學生係咁撚樣

4條丁啊

放錯台？ 連登無學術撚？

連關係圖都唔識畫

樓主應該係弱智既

畫到錯撚晒

同個朋友玩而佢竟然知哂你啲性格

新朋友

My bad

岩岩匡智出黎